聽唔到民間記者會

變咗聲，聽唔明講緊咩😓😓😓

英文易聽啲,中文要好專心好專心先聽到幾個字再估佢講咩...

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下